有個肥婆fd失戀叫撚左成個月春

我屌你老母死肥西真係戇撚鳩鳩無得食賓周
我唔該你認清一個事實就係 你條肥西有拖拍係奇蹟 無拖拍係正常既
你憑著80幾kg既身軀都有仔溝過你應該要知足、感恩
你比人飛根本係遲早既事 唔該認清事實
你ex當初可能係盲撚左又或者係悶悶地想食下肥膩野先試下你
所以唔撚好日撚日打埋d嬌情文 又share d港女語錄係度叫春啦
好撚嘔心真係 肥婆係度扮小女人扮嬌情 好撚核突
你d朋友比面你會like下 你d好姊妹驚你唔開心會安慰下你
但其實人地背後已經暗地笑鳩緊你肥西失戀狂叫春 係咪破唔到處所以覺得唔甘心呀
嘔撚心無d自知之明 死肥西

上次見到條肥婆都有仔拖住心諗咁都食得落

其實一開始知道條肥婆有拖拍 條仔仲要正常樣
已經諗左好耐點解咁撚樣都食得落
我諗條肥婆既所有朋友都有咁既感覺
條肥西之前仲要成日懶係放閃哂幸福 而家比人飛又日日叫春
真係肉鳩酸 柒撚夠未呀
枉佢d好姊妹仲當佢係正常女仔失戀咁安慰佢 講埋d咩下個會更好呢d說話
我係條肥西就一於屌哂佢地老母啦 咁樣老點人

啲肥西成日以為自己係絕色美女 最衰on9係有欣宜呢啲仆街教壞堆細既以為肥就是美

叫佢減撚左肥先啦

第一眼睇以為係兩碌鳩巴打開post

hi frd

比人叫下啦！
未必有下次機會好慘嫁！

講肥婆既post真係最撚好睇

點解要咁話我

佢個d係結實型肥胖
姐係肥到入左骨個d呀 減唔撚到架
條肥西個口唔識停呀

想知肥婆係點樣搵到男朋友

條肥西真係好撚煩
估唔撚到有人可以咁厚面皮 周街話比人知自己比人飛
你話係正常女仔/靚女咁樣叫春 我會覺得可能佢真係hurt得好深 但叫得多都會有「嘩！洗唔洗呀！」既諗法
自於肥西咁樣叫春法 我真係唔知佢有咩目的
唔知佢係想點 想人同情佢？慳d啦 係人見到你咁既款都知你應該要比仔飛啦
你有拖拍都已經好撚出奇
你同d「好姊妹」圍爐叫春咪算囉 講出黎真係唔怕比人笑架咩

點會無
D肥婆好撚好想像力架
當佢睇中一個男仔 佢可以幻想到果個男仔既一舉一動都係為佢而做
由拍拖扑野結婚生仔個腦都可以有哂畫面
直情當左人地係自己既咁
點會無春叫架
淨係鬧鳩個男仔身邊d女仔fd都夠share十篇港女語錄啦

我都好撚好奇d同肥婆拍拖既男仔究竟諗緊d咩
個肥婆又唔係有錢 食軟飯就一定講唔通
性格又唔撚係好 d肥婆通常人格扭曲架嘛
真係唔知諗撚緊d咩

屌你老味 條肥婆仲成撚日係度講咩第時生小朋友個d野
我屌你老母真係想像唔撚到你生完肥多10kg個款會變到點
洗唔洗入醫院強制減肥架
同埋d死肥婆真係無撚陰公
有肥胖基因仲好意思生小朋友

對唔住囉

想比人知佢都有人食過

咁又真係奇蹟既
脂肪西都有人食 條仔真係唔驚三高